夫妻遇「黑警」 被沒收160萬還被打

馬來西亞吉隆坡一對中國籍夫妻被當地「黑警」取走160萬令吉（約52萬4904新元）等名貴物品，還被迫錄下視頻說「現金非我所有」，還被威脅不能把事情鬧大。
《星洲網》報道，吉隆坡一名中國籍男子本月12日在住家泳池被一群自稱是警員的男子問話，由於雙方語言不通，無法溝通，對方檢查男子的身體後取走手機、背包和住處的鑰匙。
受害男子和他的妻子之後被帶到住處內，警員在屋內搜索時沒有找到違例品，但把約160萬令吉的現金、金飾、名表和名貴燕窩裝在三個行李箱內帶走。
男子和妻子過後被這群警員帶上警車，並押回警局。男子稱在警察局還被痛打一頓，妻子也被辱罵。

被迫錄視頻否認擁有現金
此外，兩人被強迫拍攝視頻，稱現金非他們所有，之後才獲得釋放。
男子說，這群警員搜屋時沒有出示警員證，只向他展示插在腰間的手槍；他當時非常害怕，甚至以為對方是強盜。
貴重財務被奪走，男子感到不甘心，於是在上個星期六（21日）向當地警方報案。
吉隆坡警局證實該案，並逮捕涉案的兩名助理警監和四名警員，同時針對案件展開調查。

做得好

黑吃黑

劇情峰迴路轉，睇到最後先知原來係真狗

起來不願做奴隸人們
唱下國歌d錢會游番黎

香港黑警快啲學下人地
打劫香港啲肥油藍屍

藍屍屍維：唔鐘意咪移民走囉